未訓既咪入黎傾下計囉（142）

好恐怖......連1/10 都要推爆post

喜兆啊

一齊打下氣

準備瞓 早幾個月嘅心情出翻哂嚟...

塵仔
記得之後出黎食飯 想gay你

即係咩心情

係

黐線我講你知一樣好笑嘅嘢
話說我有陣時見到你哋講某一個topic，然後我記得我有張圖為手機想post出嚟，我會搵一大輪好長時間，但嗰陣時候好多時你哋已經傾到八百幾，心諗應該冇得覆就下個post
點知啱啱好每次搵完返到嚟又係開咗新post唔夠兩分鐘爭少少

一觸即發嘅心情

塵仔每次都覆得好有心機
唔係千字文就搵晒圖咁

所以話呢度d人係癲既......

係呀講多少少
我係求其喺google搵一個叫做珍妮嘅人
然後見到佢sexy少少嘅自拍跟住呢畫你嗰張圖

仲要親自畫埋圖 真係好比心機

姐係好似保持可愛張圖咁

每人啜佢一啖 有冇人有異議

你唔追？

批准！

要問下啲老屎忽
其實依度係幾時開始架

做埋research 好有心呀
好想錫你一啖

真係好鬼鐘意佢

睇番原來係8月10

頭先啱啱就係見到剛剛開咗新post

無 我想我先

唔小心1001

2019年7月23日

可以.....唔好啜咁耐 比d機會其他人

精密計算

咁又傾咗兩個幾月

幸b

邊有

真係好似好漫長咁 唔識講

我睇字好慢
成日覆完之後
啲人已經講到第二樣嘢啦
仲要俾人笑我行56k

係喎23/7

追啲無追啲
追唔曬呀

黐線我個網絡可以搞到我同一句嘢覆咗五次

頭先搵返樓豬開po日

曳....你睇下幸幸都追哂 追到10幾

推post神器

我唔夠ram呀 點搞

我post30左右先入黎weak

原來已經2個幾月

我好似1x 入

俾你搶左

識咗你地有一段時間

當你在外感到孤獨寒冷的時候
這裏便是你的暖手器暖爐
溫暖圍爐
多謝你唔少

我相信到10月23 應該開到(300)

真我睇字都好慢

唉 我好愛你地呀

咁如果佢要知道某啲特定嘅故事先可以混熟同我哋傾嘅話咁佢就要追post
例如更衣室、傻婆

可能係塵仔想啜耐啲呢

之後再追返啦而家一直跳post

傻婆

個個既性格都略懂一二了

偷偷地留名

56k係咩意思？

真

我好後先入黎

先2個幾月已經142
真係好癲
本身我以為至少都半年

你果然淫賤

想聽你地形容下

去左邊到偷食啊

以前小學雞個陣上網速度得56k 慢到死
會拎出黎笑 咁佢個腦lag到56k咁 明唔明

holy shit 今次真係未訓

就快可以整個list出黎
派成績表咁

我都俾你地練到快左
依家進步緊

我睇到

快啲整個list出嚟

1 淫賤小珍妮
性格：淫賤

唔啦 呢d野要自己體會同去估先有趣
人地話你知就無意義

多得楚姐英明既帶領

執緊野呀頭先

有同伴

咁講野架

辣辣咁夜

我呢

我呢！！！！

真 我地都係黎追星的

明解了....
我唔知限速56k連基本concept
Me weakkkkk

肚餓 食塊餅先

你兩個

少少

性格：兔兔

多謝塵巴畫咗我出嚟
但都唔係好明咩意思

看圖說故事

56K？

後援會成員

整裝待發

真性情兔兔

後生女 唔好咁認真啦
Fun d好冇

之前個po叫你畫我出嚟個個

相？

想要簽名相好耐了

我諗到我追曬既時候
你地啲孫應該出埋世

我地有得升官發財了

楚楚：

er......手頭上無資料

我都日日5 6點咁劑架啦ching
就快會猝死

派個有資料既同我講

塵真係呢

做咩仲唔訓嚇親我

留意番 毒L冇呢個機會

我都係黎追楚楚 咁岩既

好man

唔知我食塊餅就訓

港女聽日去high tea炸
執返啲唇膏落我個Gucci包包到

笑左 笑埋右

真 我最young
你有無funson咁fun

點解突然間起身食餅？

係未訓

你哋好似鍾意睇圖所以我貼多啲

大佬 我就跟開茄茄既

er... ererer....er......

大雄好蠢 唔想做佢

仲要咁多人
睇睇下自己都亂埋

佢去開 fusion

想做cls夜媽媽食餅

肚餅呀嘛

Weak

比塊黎食下得唔得呀

塵仔啲圖好正

大雄喺俾人蝦嗰個
我有時覺得呢度每個人都有唔同性格要大家發掘，有時可能過咗一段時間性格都會唔同
但係熊仔餅就係大雄，多得德唔少就係靜香

食完啦

記住 id: 我要做感情台絲打
係靚女絲打
知唔知？

有無推介邊幾個post必睇

德德係靜香
咁我係咩性格

咩呀
講到我咁衰 明明我對熊仔好好

珍珍
唔該你記住 我係辣嬸

咁架 我仲諗住幫你買八仙果

見係你咋

感情臺嗰啲
張敬軒嗰啲

自私

靜香咪就係冇差別對人好囉

已經有啲亂亂地

八仙果

我覺得你fun過funson喎

唔係咁架
我鐘意9up

咁好囉 接受呢種講法

我去沖涼先

我認真撚
排9up撚

掉你去餵魚

咁啊....平安歸來就請你大魚大肉啦

好 我估你係個少許毒既人
一定唔係好有情趣果種

9upper

多咀

唔洗番工？

聽日唔洗

見到蛋蛋想要 即刻一啖食左佢

好注重身邊嘅人感受

呢樣就.....

好叻

想睇靜香裙底

情趣呢家野有對象先玩到架 估得咁偏既
應該估性格先架嘛

真！！！佢咁mk一定係咁

呢度個個都係

苦榮係一個公仔嚟㗎
算係個漫畫人物

佢應該問緊第幾個post

你差啲想講佢係出木杉

漫畫人物

國殤日出去同佢做忌

講mk邊夠你

食曬lu

有自爆嗰啲

真。死去訓教

邊夠你fun

晚安

無圖無真相
你話你似er sir都得啦

shhh.......細聲d

最毒就係我

好0

仲要擺個mk樣出黎 西一西面

呢度最毒係我

譚仔！雞翼！
凍撚茶！

佢1

我支藥油呢

突然間諗到你嘅性格就係你個名
怕醜

留意番 呢度有好多偽毒

食譚仔好

差啲信左

@德德 更衣室無鎖

明眼人就知出木杉先係衣冠禽獸心機錶黎

唔信一陣又話返黎

You are funer

係我阿婆到

真
表現上扮乖乖仔實質想食咗人
仲要黐住自己受歡迎就扮到好高傲
出木杉 就係一個仆街

唔係掛 樓豬會自爆

明明melody先係心機錶

真 最愛譚仔了
到底係咪落左藥

你買一支畀佢啦 成日攞咗我嗰支

打完機留名

依個知啦
仲知埋你係佢頭號fans

除咗drink要加錢之外其他都ok

冇問題....食食食

跑online？

You are the funnest

事實

真名上連登

緊係唔係

92post

你係油油
點解要叫自己嬸

咁夜

呢樣真 混入真毒身邊 打擊真毒

好mk

好賤呀死畢仔！！！！！！

心事巴會玩壞小德仔

亂到依家 仲有啲未分到男女住

真陰啲陰啲咁攻擊

92有我自爆??

成日叫人上佢屋企做功課....知咩事啦大家

一個係牙擦

你：女

唔係爆完overcook咩 又玩第二隻？

你日日都自爆！！！

姐係收兵

你唔係想叫我辣婆丫嘛

瞓唔著
但又要早起

你先mk

阿婆話你比佢架喎

你英文咁好 我地溝通唔到架喎

快訓 香港靠你

有時唔捨得加黎飲 好貴

你係牙刷我係牙膏

多謝茄b

收到 即睇92

你呀婆係咪老人痴呆

點解我係大雄

用個心去溝通架嘛我地

冇d咁既事
畢畢唔好屈樓豬
92 post冇自爆
邊個再講我就真係扯火架啦

hehe

I is most good

但係至少佢係幫人
可惜佢請人食曲奇嗰陣，請完大雄食然後再請出木杉，咁蠢嘅事情都做得出傷害咗人都唔知
仲要明明講好咗兩個一齊食，最後冇留畀大雄淨係畀出木杉，仲要成日做啲曖昧嘅嘢俾大雄誤會，又唔講清楚
你覺唔覺得靜香係一個仆街？

.....

傳聞中係加咗罌粟粉

知道 已note down

彈佢兩下先啦

我阿婆話你就老人痴呆

⋯

瞓唔著
一瞇眼就發惡夢

真
所以我少咗去
八方餐連珍珠奶茶is my fav

就快冇掟企啦 陰公豬

定一滴香

真 樓下嗰啲唔好再推

附近無呀我想食鍋貼

真心貴 出面買仲好

少許毒已經係性格既一種

又想我死

有無人可以救下我

正

仲講 還番支白花油嚟啦

好肚餓呀！！！！！

凍撚茶我沖比你

對唔住 大佬

MK柔惡死

我! 又有人恰你?

我睇到你上面個cm掉鬼左你枝油

平時4點係咪都係咁

唔同你食了

你曳曳啦 夜媽媽又想放閃
怕佢地訓唔著啊
聽晚先啦

佢攞咗我支藥油唔還喎

獨獨 畢仔同茄茄爆post no.呀

都岩
暖登

唔係 平時四點無人恰我的

放心啦我冇去睇
亦都唔會推
因為我明白揭人瘡疤有幾辛苦

你地真係好衰做咩又講出黎

唔係 平時冇我
得班cls

唔放了唔放了唔放了
傷心的事情要講三次

感覺仲多人過晏晝

係架咩sor

你先係

塵仔最sweet 支持塵仔

抵啦抵啦 飲啤酒咁chill丫啦

我！
熊仔！
今日！
食左柑！
開心！

我其實唔係傻婆

一罐 飲水咁無左了

咁要脫下毒

罰你守朝早更

好似好平常姐

無咁易架師傅

無人信

其實我呃左大家咁耐
我有jer架

楚楚你真係要小心啲 實係好容易畀人呃平時

咁快玩壞就無得玩架啦

你是最好的
你是最好的
你是最好的
真話同重要的事 都要講三次

覺！越大越覺得佢係g
成日撚9單純既大雄
好慘

Churrr起左

多謝辣辣
Errrr應該係掛

點解

楚楚你咁樣心地唔好

點解唔係油姐
講到自己咁老

好惡喎你
飲飲飲 聽晚飲飲飲
後日唔准番學

因為樓豬話你係又痴線又可愛既傻婆辣

咁剩係讚你可愛

邊夠你惡
聽晚可能飲姐
點解

禾山碎

咁我係咪唔應該睇

我無睇

唔留比下一手
壞左咪捉下一個囉

太純太好人

求介紹 想認識

有白卡就話痴線姐
我都冇

對唔住 我唔會睇架啦

重要日子 比佢地好好訓教吧蛋蛋乖既

係人都有機會因為善良而信任別人

好快玩哂呢到啲巴打

其實純姐係點

我惡
咁大個女第一次聽
飲到番唔到學

聽日報紙應該有個手足猝死

塵塵你教下佢啦

會多啲人

讚我

笑咩！

介紹咗啦 又痴線又可愛既傻婆辣

奇b都出埋黎

天真

你自己決定啦呢d btw叫左你唔好再推架啦

剩係比你睇啦
係佢地衰

無白卡唔代表你唔痴線

Hug

你又痴線又可愛

瞓唔著
但9點前要起到身

你依家成日恰我

我想要白卡

仲有咁多有巨龍既絲打 怕甚麼

咁要跟浮兄學下野啦

算吧啦你
不了 我要返學

辣辣is good

好....聽日唔洗啦
但黎緊一星期朝早更你既
頂番浮仔個位

多謝

我get唔到 sorry呀

你話啦 你要黑卡定白卡

真想脫毒

唔係咁易㗎柔師傅

利申 冇睇

有咩問題 我蠢唔明

你都有份

唔敢睇

新人 訓唔著上嚟取吓暖得唔得？

哦.. 我明喇 佢地bad bad

純情 易信人 易受人擺佈

睇嗰啲不如畫下畫

偷偷地同你講左

證明痴線係讚美

你好！！！

你好呀

你搵佢哋啦 阿婆我啲八仙果又食曬 支白花油又唔見咗 而家要去瞓覺啦

多謝 楚楚

我都唔係～～～～

想跟佢好耐

你仲好講

客咩氣

多謝妮妮

佢唔要你

既然大家都話冇問題
咁就冇問題啦

你係痴線美

我都覺得係

畢仔仲要講完就走左

你地好呀
近排同女朋友關係好差 成日訓唔著
Btw呢到有冇咩規矩？

讚美樓豬楚楚

人又老 錢又冇

hit and run
唔好送頭呀！

點解差既？？

楚楚動人

真慘...點解要咁對我

自貼先

話說我都試過比人呃 然後我老豆老母鏟到我飛起

佢覺得我太chur佢 我已經有改架啦 但事情好似仲愈來愈差

呃咩嘢？

太chur係.......?

最醒係佢喎
製造混亂
Make noise
走人
畢仔

楚楚 - 痴線美

真係咩

男嘅都啱？

呃左d咩

要自爆左先可以講野

男既先岩

你有幾多條丁
鬥多
我先 我有三條

你bad

佢近排成日出街 我又唔係唔比佢出嘅 只係想佢出嘅時候搵吓我覆吓我啫

淨係對我一個咁衰

顯得你特別

啊啊 依個你要睇透啲啦

所以我都對你特別衰

哇 唔講以為成人台

依度成日成人台

哇巴打你得三條咋咗啲喎

都叫你唔好打咁多丁啦 視力模糊啦
明明呢到係
Po你條撚（142）

不過放心 佢地個個都好好人～

感覺係

唔係

你有幾多條 貼先睇下

靜香係終極娘娘

我都想所以都好少搵佢 成日驚煩親佢
但一路睇著佢愈嚟愈冷淡我又咩都做唔到個心真係...

嬲

聽日見

人地想搵一早搵左啦 睇開啲

咁你快啲訓啦

Ok!!!

我明：）

應該會變人乾

時仔！ 我唔出啊

嬲咩丫快d拖番住啦

楚楚脫咩毒

做咩姐你

咁你自己講 點罰你好

長知識了

我都想 道理我都明

好 好耐無畫

巴打你有過咩經歷

其實茄茄心繫浮仔

到而家沖完涼都仲未除到隻con

愛你 攬一個

咪當自己果段時間單身先囉

多謝塵塵

公主大人

真係要小心啲
好多壞人架

做咩事

咁就乖乖地留係屋企

知道知道我會架啦

但如果因爲我咁諗而令原本有得挽回變到冇得挽回咁點算

你最近還好嗎？

love u too
今日有無星座分析呀

時仔你要小心啊

我辭咗職喇

無錯

咁係天意 你強求自己都唔會開心

眼見佢越來越唔在乎 但佢又一邊話要私人時間 又話佢係咁架啦 佢變唔到 唔想有咩改變想做番自己咁 要隨心...問佢 隨心姐係點？ 唔知啊
我都好驚搵佢啊 唔想令佢覺得煩 但眼見咁就四五個鐘啦 仲未覆既 唔通你唔搵佢咩
真係好難受
但佢只會同人講 我地唔夾囉
明明係佢自私 唔愛 佢player

等禾返來叫返工春

你冇丁

我一直將蛋蛋放係我左邊心口到

問完規矩要做架波

你永遠都係公主大人

駁唔到

照行囉 睇佢跟得幾遠

係咩

楚b

一定要返黎報平安！

個次就係唔理 佢都放棄

我而家係辣嬸

想你

純啲幾好呀

試過由時代鐘跟到落地鐵

誰能代替你地位

除左當值之外

巴打 我明呀 感覺佢嘅愛同我嘅愛太大落差 有時想一齊計劃吓將來都嫌煩真係好心痛
共勉之

好吧 辣嬸

有 不過唔會生喺屎忽囉

所以右邊心口係浮兄

麻煩你講出我最愛既蛋蛋
十個優點丫

睇著先

快除 痴線
超傷眼

變ex了....

我唔純！

睇你想問咩
運程就唔掂啦我

貼著寸步也不會共你分開

幾耐之前嘅事

喂喂喂 寧教人打仔喎你
我的心只有一個 就係用黎放蛋蛋
就算浮係右邊 都冇用
因為我個心係左邊架

佢唔識珍惜你實有人識

水瓶愛情觀？！

想問下呢個水瓶咁易嬲 天秤要點做好呢

唔准唔信我架

4月尾啦

今日做唔到通宵更了
訓了
大家晚安！

咁巴打而家點

飲完茶葉茶 就會訓唔著

尋尋找找為何都找不到
Thx
祝你幸福
希望你女朋友會有一d經歷令佢反省自己 而唔係失去先識改進同成長 或者 後悔

再見了

咪就係係到日日傾計 傾到淨係識傾計囉

1 善良
2 大方
3 體貼
4 温柔
5 親切
6 靚女
7 可愛
8 單純
9 直率
10 係仙氣

真係唔洗訓架啦喎你咁樣

Thanks
唔知道已經唔知係咪我問題

@蛋蛋 過黎睇下收唔收貨先

同埋難得有假就唔想訓

可能兩個都冇錯
只係大家要既野唔同

無野你睇

巴打你一定傷得好深 辛苦晒啦 得閒傾吓計

你好純呀

唔訓邊有精神

將就吓啦

ummmm好啦好啦

@蛋蛋
甜到漏啦

早抖啦餅餅

我想要佢

笑死 仙氣個個

吹奏大會

發揮天秤既優點
細心又體貼

佢有無咩喜好架

係呢到...你會發現 呢個世界上有更多更好既女仔
堅講

唔係要鍾意佢地去識佢地...只少 眼光放遠d

我興幸我傷得深 因為咁樣證明我愛都愛得好深
唔似佢 根本有冇我 對佢冇分別

haaaaaaaaa
佢依排係咁恰我

下次唔信我要罰架啦

有邊個唔知丫
只係 呢個係兩個人既共識..冇得一個人話事

惡到呢 邊敢唔信你

蛋蛋話你吹水 唔夠真誠喎

無論點呢段時間要你一個人撐著都唔會容易 我想像到

水瓶本身都係要求幾高嘅人黎
其實俾佢睇得上眼嘅人唔多
鐘意由朋友開始 先做愛人
唔可以太痴身 要有大家嘅空間同自由
不過一愛上既話 都好專情 會投放好多

我唔係咁既意思
多謝妮妮諗到咁好

佢喜好係食譚仔 訓梳化 同埋 對人好

假

佢都唔想同我有共識...巴打你屌大力啲啦屌醒我啱架啦

妮妮你真心超級勁
最尾兩句好中

仲唔訓覺！

要罰

你仲唔訓覺！

仲想話罰你可以叫我幫你洗碗
宜家冇野了

啱啱起身

咁架～
最多比廿蚊你

咁早

冇安全感

如果我話 拍拖幾個月 佢一直freeride我 全部我自己捱住
如果我話 佢從來冇理過我既感受 同需要
如果我話 我從來都係佢最唔重要既野 有事可以第一時間唔要
我鍾意佢鍾意得好辛苦啊

蛋蛋的形象

我好真心架

攬公仔會唔會好啲？

咁你地仲一齊緊嘛 都冇咩好屌啦
係要傷心下架啦 係要等比佢唔要架啦
係咁卑微架啦
鬼叫你愛咩

你想攬住佢

來吧來吧來吧

自己睇完都少尷

我

你想攬住佢？

限你6點前自貼一張

仙氣正呢

拎呢廿蚊買野比你食

罰你食正餐

終於除到個隻con了

我無 我得臭屁

咁氹佢既時候 買定碗譚仔搵佢啦

食牛雜

衰人恰楚楚 跪玻璃

痛唔痛呀隻眼

你覺得有幾多個係match

要你餵

你咁啱問中我幾熟嘅一個星座
我啲水瓶朋友個個都係咁

兩個

你好懶惰喎

食到佢厭

好鬼叻呀你！！

我都想食.....牛雜好鬼貴

係咁架啦 撒下嬌 基本啦

餓 牛雜真係好好食
不過愈黎愈貴

食碗牛雜河仲抵講真

溫柔就真係唔係 燥底開

辛苦晒啦祝你早日走出傷痛
我反而同你唔同最初甚至直頭上兩個禮拜之前佢都好愛我好樂意同我付出 但突然間咩都唔同晒 以前嘅佢同其他女仔唔同 而家嘅佢只能說係同以前唔同

你肯食我肯餵

訓，又焦慮發作係咁睇咩貓糧好，聽日點算

想食雲吞麵

明明講好唔會唔要我

睇多陣就訓啦畢仔

後生女 冷靜d啦
做咩咁燥呢

沖涼前淨係除到1隻 之後除極都唔得
諗住抖下 沖完再除 點知個陣都係唔得

我係個啲燥一陣就無事

帶con就易 但好難除返佢出嚟
隻眼紅紅地

聽日出嚟見

呢到係最好既藥物醫療
好多人都係咁

冇問題 唔好大我

依家除到就好啦！！！
我自己帶con都驚依啲情況

又玩野啊

換衫 行啦肚餓了
最多一碗雲吞麵一碗牛雜河 我比哂d牛雜你啦

暫時ok 遲啲難講

巴打多謝你地肯聽我叫春

分析我

我係床了不如醒左再食
咁我比曬啲雲吞你

唔喺到講我都唔知可以同邊個講

妮妮分析好準！

大家一齊分擔下

你就只記住呢d說話帶給你當刻的幸福感就夠
實唔實現到唔好理啦
唔係所有人都會講得出做得到 做到先會講架

我也很想你

去牆角畫圈圈一陣就番生了

今日去左邊到玩

誰怕誰...我食殘廢餐

都係 好似舊飯團咁

我們都是這樣走過來的

睇下點 我依家就笑緊既

Ok訓醒樓下等
咁....不如要牛雜麵 雲吞河啦

現實係我慣咗人前就強顏歡笑人後就含淚咬牙

咁....唔洗氹就最好啦

你樓下等
無問題！

睇下邊個笑到最後...青醬意粉

只怕沉醉喺幸福感入面會 面對唔到現實

唔係你激嬲我咪唔洗氹

大把人咁 有啲心事唔係咁易講出口

希望我可以好似你地咗堅強啦

好啊...come on baby

我囉

呢個時間就係令你成長的時間了

好辛苦 都唔知自己咁辛苦為啲咩

痛痛地呀沖完個陣睇鏡有蒸氣
佢放大咗我隻眼 嚇到我pk

雖然好想話 yeahhh我唔會有機會要氹
可惜 我知道我應該講 無論邊個激你 我都會氹你架

我要 幸幸走藍 唔該

我唔想成長 點解個個都成日逼我成長喎 我其實好細個咋

好耐無食啦

笑笑笑快手d餵啦 唔洗做丫？

對眼有自閉症要訓覺了
祝大家聽日順順利利
得閒就報個平安
黎緊既日子仲需要大家架
所以要鬥長命呀
早抖啦大家
未訓既都早啲休息啦
我地夜啲點名見

過多段時間先再帶con而家搞到隻眼咁

唔想成長既人
sorry 你冇資格去擁有女朋友
因為太weak
對我黎講 細個唔等於可以唔夠成熟

求分析雙子
同巨蟹係咪好九唔搭八

其實我都係唔想啫 現實逼到嚟我都冇得揀架啦 老實講喺呢段感情入面 我一直係比佢更成熟嗰個 甚至覺得係我地步伐太唔一致先出現問題
不過我都係叫吓春啫 巴打你講得啱可能得真係太weak啦

盡走盡走！！

多謝巴打呀 我叫完春會繼續努力架啦

我都走去瞓先啦
聽日大家都要小心呀！！！
要返上嚟呢到報平安呀！！！！

賀佢老母！！！

我會有樣野好恐怖既係
我同佢都差太遠 佢只係一個貪玩乜都唔諗既細路女
我想成長到可以接受到佢既唔成熟 即使佢有唔成熟既位我都可以處理到
有能力令到段關係會冇事
可惜既係 我未去到呢個高位

對我黎講 男人 呢兩個字 真係好重
要承受好多野 好難做
但冇計 因為男人有使命去保護你愛既女人

我有嘗試同佢一齊諗點解決問題 但每次一傾佢就唔耐煩 我都唔知可以點 我淨係知我有咩做得唔好亦都努力改善咗 但佢好似唔太care佢有咩唔好甚至開始唔太care我

有啲同感呀巴打 咁你最後點

但對方唔領情咁點

我明啊 我都想傾 但佢一面wfc咁
溝通要雙向先得....

你買既 又點同呢

真係唔可以戴太耐架
以前就係成日戴Con 而家唔可以戴啦

都要努力架啦...

佢唔知自己點諗 加上 唔同我真誠咁講佢點諗
我果時都抽唔到個身出黎諗佢諗d咩
咁咪皮已收 會越搞越衰
越想傾問題 越覺得呢段關係唔開心又煩

係佢唔識貨 講真

Nice

我印象唔算好夾係真既
雙子偏外向好動啲 好多朋友 興趣同娛樂
又鐘意social
而巨蟹會居家啲 鍾意留係屋企多
對啲社交野唔係特別感興趣

一外一內 會有少少撞架

不過都好睇個人同大家磨合既

我覺得好多時唔係唔明你講咩 老實講你講嘅嘢係十分十確但男人就天生對自己有種期望係堅強 好老實就算你話我自我陶醉都好 如果我受少少傷會令我心愛嘅女人開心快樂嘅 我自然都會滿足 可能呢種滿足只係好錯嘅幻想

唔緊要巴打你肯花心神同我傾已經好開心
差唔多一年 對上呢個月

多謝絲打你分享呀
我都係最近明白呢點 所以盡量都唔搵佢 不過唔同嘅係我其實有同佢講自己嘅感受同諗法 但對方唔太care....

有呀 所以最初我都冇怪佢 但後尾變到完全冇擺心機落我到...

甚至講起就好燥...所以我都唔知可以點

唔係第一次 廿頭 佢大過我

巴打你講得啱 我暫時諗法係我地步伐唔一致 我行快咗 所以諗著停底等吓佢 但一齊搵返感覺呢啲就諗到做唔到因爲唔知具體可以做咩

誠誠懇懇祈求天主知道
期望會成就相戀的雙數

仲可以上嚟叫吓春

曾經你哋有過最開心浪漫嘅回憶喺邊度
你哋最鍾意一齊做啲咩
一開頭拍拖又鍾意去邊度同做咩
你最吸引佢嘅又係咩

認真諗一次然後做晒佢

都冇

我試吓啦 但有啲難 佢而家一得閒就約朋友去玩...

坐低大家認真傾下啦
三口六面拆點佢
夠愛嘅話 咩問題都唔係問題
如果唔夠愛嘅話 咩都會係一個問題
你明我講咩嫁呵

頂太攰個腦神神地sorry
但佢用晒啲時間搵佢啲朋友..

岩呀 睇定啲先
再對症下藥啦

佢講傾實好嘅
明嘅 可能一早就有答案

冇話嘅 集思廣益囉 你有咩問題都分享吓

應該唔會 一嚟我都有發開夢 諗唔到咩理由佢要發夢瞞我 而且睇ig sc佢真係去咗玩...

不過講真 如果你自己有答案嘅話
睇你自己想點啦

點講到幾愛？

我覺得自己已經好愛佢啦 無論佢物質上（想要咩禮物）人靈上（佢唔開心 同屋企人吵架......）我都盡力滿足佢支持佢

你地拍咗幾耐

好多關係通常都係因為誤會而變差
到最後甚至冇得救

咁又唔係咁講嘅 我同佢冇政治分歧 只係行動力上唔同啫 佢都支持我 同埋老實講 佢好L虧 唔捨得比佢發夢

我冇諗過點解鍾意佢呀 只係同佢一齊好窩心好溫暖 但佢依家對我嚟講的確係煩惱較多

係巴打嚟
係掛 我都唔知

會唔會係咁啱步入冷淡期？

同意 而家就係唔想錯過 始終佢之前真係對我幾好

sorry情不自禁
完全駁你唔到但冇計佢開心我又嬲佢唔落

咁我又覺得未到冇咗自我嘅
只係我比較錫女朋友啫 其實我對前度同我知妹都係咁

如果佢識咁諗就好 我遲吓再鼓起勇氣再同佢傾吓啦

點解我地會完全相反
不過如果就咁睇似係你地開始進入另一個階段 佢都係信得過你覺咁放心啫 或者整啲驚喜可以帶嚟一啲火花呢

咁我又唔覺得係佢錯晒嘅 總之件事就係佢呢個月係咁約朋友 一開始我只係想佢夜晚玩都同我報到吓 咁佢又唔知點解咁冇交帶 然後我就慢慢chur到佢 佢就燥 變到我同佢傾咩認真少少嘅嘢都燥

佢老母唔比佢拍拖

得喎多謝你呀絲打

我都唔知 我不嬲都好習慣照顧人（不論男女）

咁都唔係好差啫 幾襯
兩個都有深度嘅話係好相處嘅
定係絲打你覺得好接受唔到柏拉圖式？

咁我認我憨鳩改緊架啦改緊架啦

絲打你真有心思你男朋友一定好幸福

好事嚟好事嚟
Btw你地干時都傾到咁「早」架？

試吓唔好hint 直接琴擒佢

好撚閃呀屌...

準備好今日死ser未

頂得住

早晨各位

約定大家，今晚12點準時報平安

岩岩訓醒就唔見左2個post

終於搵到呢個POST,我搵左好耐,續個人禁你地睇下邊個開左,仲要特登開電腦上LIHKG搵你地

油

粿

土土

琴晚140,141,一齊開嘛,同個POST

平安嗎

掛住你地

still at home

METOO

好彩網頁版仲上到

肉

出左去既大家請小心

Good morning

楚楚美麗

大家早晨
第一次用網頁版 有啲慢

關係好差係咪因為成日鬧交？
其實近排同另一半關係差都有以下原因
最近局勢動盪不穩定，對政治事件嘅睇法，都可能會令到雙方鬧交，但係大家又唔可以避開談及呢件事，唯有大家真係互相取捨一下可以點樣理性地傾談，如果基於兩支問題一個深黃一個深藍嘅話咁真係等分手
關係差可能係一直以嚟做成嘅， 其中一方以為鬧一兩次就冇事，結果不斷咁樣忍讓，忍下忍下就會太過縱容自己同埋人哋，因為對方會不斷變本加厲同埋覺得自己冇做錯，所以每樣小事脾氣都會差咗先，例如係諗住「我平時都係我啲㗎啦」「你要聽我做」點點點
所以一開始就要畀個下馬威佢，唔好驚住進行反擊會激親佢，一開始就要畀訊息佢你係一個唔係好欺負嘅人，如果佢真係鍾意你同愛你嘅話都會盡量控制自己性格，就算佢本身性格係難改變都好佢都會為咗你盡量改善，雖然唔好為咗一個人盲目改變自己但係有錯就要改嘅

楚楚霸王

楚楚不可憐

訓醒見到唔同區狗好似多過人咁

WTS好多

都係既

我以為啲人會反駁原來難得有人認同

因庶我load唔到....

唔比

寶寶哥哥！！！

熊仔B

寶寶哥哥有無出去

冇好冇用

me tooooooooooo

HINS

啱啊

熊仔B 點解唔出去既

去食譚仔

貓

寶寶

me three

番茄🍅

咕嚕B

做緊咩

好食

唔敢出去既係到圍爐

想食

睇直播

清湯

依家係沙田現在

場

無事嗎？

安全

很好！！

屌你老母開真槍

啱啱到家 沙田有一個比狗咬

點咗我先

屌你老母近距離開槍

希望佢冇事...

中五咋 唉

仲細過我地

搵唔到ex係邊好擔心佢

有冇講過幾點聯絡

我比佢block曬contact我淨係想見下佢....好掛住佢 佢好矮嫁 佢跑唔郁嫁

見到你個名都好嬲，可摸以改改名。。。

咁真係完全冇辦法知...

我？點解？

渣架，你唔知

佢係我到，攬住左

比番我

你睇下我回邊個先啦。。。。

驚阻住你

嬲 哼

訓下，飲水，食野

你嬲我啦，攬住佢先

好彩，架架有應我

嬲死你

瞓豬無應。。。好擔心

嬲啦嬲啦

仲係出面姐 我沙田易走

未offline掛

沙田宜家入晒馬鞍山

係呀

晏啲上嚟點名
溫書了

我個fd都返唔到屋企而要去我屋企

好

佢住

好彩有你

藍 但各有各做

你錫啖我先

全日睇live都無食野 好緊張

死開啦

佢哋藍得好渣

好過我老豆扮撚哂中立
見到警狗打人立即轉台
見到示威者俾人打就話話知佢死

即係又要驚，又扮威，長頭草

心情好差好辛苦....

唉

香港又咁 女朋友又咁樣 我好撚想死啊

你父母又咁

父母冇計嫁 唉

但你有我地，有手足

嗯 我知道的

食咗個魚片米粉

土間
熊抱

仲味有人嘅

直情係冷血垃圾

老母又剩係識話鬥唔過政府
唔好出去搵命博
由其他人去就得

唉

嗚

再食嘔啦 好辛苦呀

攬住

人呢？

定係佢哋唔用網頁版？

驚方多區有暴動

食飯中

手機版上到了

手機上到了！！！

係喎 正常返

我都用返手機上了

KARY 首告白真係綠帽神曲

下個post邊個開，用黎俾大家點名用，要快

今晚訓唔著啦

我開啦

楚楚

safe

未訓既咪入黎傾下計囉（143）

我係到

用網頁版